咪撚再覆我無野講好唔撚好啊？

明你地意思，但係個撚個POST都咁，好撚影晌討論氣紛，係咪依家比人制造白色恐怖之下，連食飯都唔撚敢再夾餸？

係好撚on9

我無野講 我要見律師

個個覆呢句，令我覺得連登又變返做兒登